徒勞無功真係好令人氣餒

溫習溫得咁辛苦..到最後都唔合乎理想，花左咁多時間落去但換黎係一場空，果種感覺好撚辛苦
成功既人少之有少，做人係咪永遠都咁辛苦，做乜都徒勞無功

共勉之
巴打加油

巴打咩事失敗

GMAT
未失敗，努力中

屌你我都係gmat 咁撚橋
溫左兩個月 Q49 V17
佢老味點解verbal咁撚難 深過official guide既題目好多
我仲係請sick leave去考